玩完，民陣都被反對，真係集會自由已死

和平遊行都話有公眾安全問題

同大陸無分別

其實港共係咪 已經無哂辦法 無招可以出

星期六遊行唔到了

好慘點算